不割蓆!!!出黎遊行!!!

勿忘初心

推

驚死既人就去遊行啦，冇沖突

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆 不篤

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

push!!!!

遊行完黎金鐘坐下
唔洗沖
存在就係力量
其他交俾我地

割蓆者正仆街

推呀！

push!!! 大家勿忘初心 唔好頽

Push

push!

人